求助]你地通常點形容比髮型師知想剪幾短？

攞明星相

剪長少少

剪一半

神的飛機頭

照舊

你話事

我成日講:剪短少少
心諗唔知佢會點理解
係將頭髮剪短到得番少少
定係將頭髮剪去少少

剪一次佢睇

修少少
剪短啲

有無人係用隻手指夾住
講剪到咁多度？

或者用眉毛高低幾多黎表示？